幾時到解放軍出黎清場?

碌豬係就快 唔好等下禮拜

清左場香港暴動

佢哋夠膽升級
我哋都可以升級
反正輸咗呢一次
香港再無明天